(一人一樣)扮野撚既行為

之前有舊同學聚會果日揸左老豆架車去，完左之後好心順路車埋個識左好耐既frd

跟住佢話可唔可以叫我落一落車借比佢坐駕駛位影相放icon ，仲要唔好話俾大家識既人知

佢既動機擺明想人誤會佢有車，當然最後冇借俾佢，其實啲人無錢扮大袋既行為真係唔驚背後比人笑

收嗲啦窮毒撚

入議會話要守住議會戰線
民調反對都堅持要做
最後一俾人dq又話要總辭

孤鳩寒唔借咪算囉
仲要擺我上連登